# bệnh viêm cổ tử cung là một bệnh lý thường gặp

Theo các chuyên gia y tế cho biết, bệnh viêm cổ tử cung là một bệnh lý thường gặp, chủ yếu bắt nguồn từ viêm nhiễm bộ phận sinh dục ngoài, viêm âm đạo không được chữa trị kịp thời,
https://dakhoaquocteclinic.com/2021/07/31/cach-dieu-tri-viem-tu-cung/